比賽隊jeams bond招人

比賽隊jeams bond招有能力球員！
各位置，有能力，有咪
pm psn 報位置，同前球會
PSN: goodboy3104 / chickenpie920

up